新手租屋一問

想各位巴打絲打幫下手
我宜家租屋呢度個業主好撚煩，因為我間房係share同其他人住，個屋主成日帶埋d所謂嘅親戚話上黎懷念下佢地間舊屋🖕🏿成日都煩撚住曬！
今個月打算交租俾佢個陣佢話要加成1000蚊租，本身我都打算4月搬走 宜家諗唔到計仔點樣拖住佢呢幾個月唔好加租，又唔洗俾佢煩帶埋d唔知乜人上黎睇樓拜神...最尾退租又可以拎翻啲押金走😢
各位巴打絲打有無意見比到我😭

租樓日日賺架喎 個1000蚊唔係比唔起啊

而喺唔想再俾個屋主煩住曬 有得搬梗係搬，但都要等到4月